未玩過瘋狂搖搖杯既都係90/00後

傻鳩 招人未

🎂🎂

我notebook都有裝, 由細玩到大

利申96

依家玩緊

win10玩唔到

有冇link

我玩到wo, 但我都唔記得我點裝

我90後 玩到爆機喎
早幾年仲玩番西餐廳
同埋大富翁3

隻game最on9係要人手禁d人去幫襯

連㩒都唔駛既會唔會太無聊

如果唔玩秘技自己調配都好玩

咪一樣得個凌晨撞下試下之後出去試下反應, 老實講, 想撞d 好野似黎一定係逐個mix and match 咁撞架啦, 所以都係覺得㩒人仔vd玩d

都唔係架我覺得自己有d sense先會易d調到d e.g..星座飲料

都唔賣得既 得個靚字

冇亂碼?

冇呀

星座都賣得呀

唔算囉, 白羊賣得, 其他麻麻

上網搵全部都要裝VM

我冇裝 我晏d 開電腦睇下我點裝架先

thanks巴打

我試下先，唔得就整返個Virtual PC

推

推 仲有無人玩緊